ALUR PROGRAM:
1. file binar.js jalan

2. method static populateCars() jalan dan return semua data object cars yang data datenya sudah berformat untuk key availableAt

3. method static async listCar() berjalan. di method ini, pertama mengambil data object lalu ditaruh di local storage browser. lalu kondisi if mengecek klo parameter bersifat fucntion, klo iya, bakal return hasil dari function parameter. (kemungkinan tempat filtrasi data)

4. file app.js berjalan

5. constructor untuk tombol" dari file html

6. method async init() berjalan. tetapi tidak dijalankan sebelum ada return dari method load()

7. method run() berjalan. berguna untuk menampilkan hasil data di html

8. method async load() berjalan. berguna untuk fungsi tombol load di html. tetapi tidak berjalan sebelum mendapatkan data dari method listCar() dari class Binar. lalu assign method init() dengan variable berisi data dari method listCar() class Binar.

9. method clear() berjalan. isi dari button clear.

10. file car.js berjalan. berguna untuk menampilkan data hasil ke format html

11. file main.js berjalan. 



PERTANYAAN UNTUK MAS FAHMI:
1. Buat klarifikasi, gmn alur data object cars nya. file/class siapa yang dapet data cars dlu, lalu dioper kesiapa, dan dioper lg ke siapa.

2. apa guna file main.example.js

3. berarti buat method/function untuk filtrasi datanya di file binar.js



ALUR PENGERJAAN:
1. buat frontend
2. ubah method/function yg ambil api dari online menjadi offline (cars.min.json)
3. buat method/fucntion filtrasi data cars
4. integrasi sm frontend